講議會有幾重要果D麻煩收一收皮先

尋日食完幾十粒催淚彈，今朝再搭完地鐵返黎，一上連登見到七八個post係到宣傳票債票償，又話咩立法會否決權好重要。

我唔知你地真心咁諗定係想做定準備，等某D人之後可以出黎講兩句「香港民主最黑暗一日」、「要獻世派票債票償」、繼續「議會抗爭」就可以過骨，平息民憤。

我只係想提醒大家幾點：

1. 今次係政府議案。全體議案只要過半數同意就可以過，同廿三條一撚樣。即係話就算政府無DQ過任何人，今屆原本選到既32個人齊曬係度，港共依然可以過政改以外任何議案。

2. 港共可以DQ！今屆原本係有32個非建制議員，因為DQ事件得返26席。

3. 港共可以篩選。依家已經唔係你選到港共唔鍾意，港共先DQ你；而係港共一開始已經唔比你選，唔只立法會，而係朱凱廸選村代表都比人DQ！即係話區議員，咩咩柒柒果D全部可以咁玩！一句講曬，所有出選既人都係中共首肯既人

4. OK，立法會唔洗一定夠票先做到野，做主席都可以。但有個姓梁既人做做下做左逃兵，比另一個姓梁既狗做左，依家任意趕人

5. 議會抗爭？講既時候唔該講埋有咩內容。拉布？依家主席大曬，可以隨時剪。用肢體力量去搶主席台？之前一樣照表決。開口鬧多幾句？一句「八婆」、「講大話」都比人趕出議事廳啦！

6. 想攞過半數議席？我唔完全否認呢個可能。但考慮兩樣野：a.每日150個 b.之前單議席單票制我地都輸，因為人地真係多票+我地有好多鬼會隨時界票

7. 今次話比我地聽，警犬一出黃色警示，就即刻可以佔領成個立法會。連議員都要收皮，想內應外合放抗爭者入去都唔得

記住我地今日搞到咁，要同班狗硬碰硬，正正係因為議會已經完全失效！

講選舉唔係唔得，但心態真係要正確，唔好對議會有任何幻想。佢只係可以幫政黨提供糧草同令人有「少少」特權，講野有多D記者聽。

依家當務之急係反送中，反惡法。明白尋日大家衝完好似毫無成果咁，好容易會諗「未來」點補返數；覺得「未來」咁樣咁樣做就可以嬴返。

但係送中過左就係過左，就算未來我地拎夠40席、50席都係過左。你地知唔知香港議員只可以動議「無約束力議案」？就算議員動議法案刪除送中，拎夠50票，政府都係無需要聽。

無錯！立法會就係咁廢，一直都係。覺得議會好重要既，好可以威脅建制派既，覺得D建制派議員選輸左係真係輸左而唔係升官既，我都尊重，但唔好搶左focus，比個假希望人，最多提人登記下選民就好啦

依家等我地集中打好呢場仗，叫黑紫荊革命又好，護法之戰都好，我地都係為左自由！為左應得既野。

尋日我地絕對無輸，甚至係大勝！我唔係左膠講緊段階性勝利坤鳩你，而係講堅：

我地逼到林鄭同班狗接連犯錯！我地得到大量警犬打人既罪證！我地逼到林鄭出到「顏色革命」呢四個字，令全世界都諗起六四426社論，依家中共同港共既國際壓力空前巨大！我地令到美國黎緊會出新法案，制裁班狗官同建制派！最重要係，我地學識左抗爭，識左好多志同道合既朋友，下次我地會更強！

以上議案抗爭左廿年都無既野，我地尋日一日就嬴曬返黎！依家只係黎明前最後既黑暗，只要我地堅持落去，勝利好快就會來臨！

各位手兄，加油！